有冇人鐘意聽氣聲既女聲?

之前聽宮崎峻既歌cover搵到依條韓妹, 覺得氣聲好好J

仲有鄧福如都係依類氣聲

有冇d類似既歌手推介?

YUI囉

初瓏